一人一個異性令你心動嘅時刻

唔開心嘅時候掃我個額頭

跪低同我含

戴bar扣

笑得甜既女仔一笑果下

徐衫

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

佢係女仔

輕嗔薄怒

依個真係好正

你啲po都讓我霖起我第一個追嘅女仔
竟然唔係初戀 唔係其他
而家仲係朋友

同路人

喂阿！！！

咁犀利

jm

邊part

出聲係低手，識玩既一個眼神就夠

珍

失戀巧克力

驚比人話性騷擾

講野時愈哄愈埋
前提係本身對佢有好感

面對面？

伸個頭俾佢摸

1) 請食零食 (unexpectedly)
2) 講說話好似好叻gum (一d好文藝/好書生/好有道理嘅野)
3) 彈鋼琴 or 古典樂器
3) 打扮得好 眼前一亮禁
4) 笑得好鬼開心 笑到好傻的時候
5) 好man的時候 (你覺得怕羞而佢會lead住你 meet new friends)
6) 大方得體

當然前題對果個人都有興趣先會心動

喂呀

好正咁

好溫柔咁教導同叫我隻寵物唔使驚
(隻寵物對我黎講好重要)

勇敢追求自己想要的
需要驚但依然表現到好堅強

溫柔嘅人首先要靚仔

有冇例子

好想俾隻耳仔人咬

好耐之前都有個差唔多名既Post
有好多都甜到漏

幾耐之前

走過嚟輕輕咁摸下你個頭、幫你量體溫（用探熱槍）同你對視嗰下 （前題：對對方有好感）

姐係靚仔？

頂住左果刻

好耐

一人一個異性令你心動的時刻

解釋一啲我唔識既term/knowledge 比我聽

攞錄鳩出黎個陣

未試過有

同性定異性

佢好緊張咁問我 夠唔夠口罩返工果陣
聽到佢好緊張我果陣
真係超心動
暗暗發誓 要同佢一生一世 要一直保護佢

布甸，我愛你，多謝你

其實唔靚仔

我男朋友出左trip

我明 我真是明

高嘅男仔幫矮嘅女仔拎擺咗喺好高嘅嘢嗰下

比男仔摸頭

見佢怕怕醜醜

痞低執跌咗嘅錢嘅時候

戴住頭盔同豬嘴，再大嗌光復香港，時代革命！！

叫佢戒煙啦

講到尾都係要生得靚仔/對佢有好感
兩者都唔係嘅話 做乜都覺得嘔心

好中

對視
前題係佢要靚

扑野

冇可能㗎啦，佢淨係坐陣都要食3-4枝

成身煙味唔會臭親你咩

呢排大壓力 食返先

佢一d都唔靚仔，個樣老實際年齡10年，皮膚亦好差

所以我都體諒佢

冇錯

人其實真係好膚淺

古龍水溝煙味 好臭

並排坐 個頭挨住我膀頭 對眼望上來對望嗰吓

我鍾意俾人摸多啲

對住我拎本法文書讀法文

你係男？

當年u grad後in第一份工
interview前一晚勁緊張
佢發緊燒都喺電話度同我講唔洗驚 comfort我
佢嗰把病到沙哂嘅聲 到今時今日為止都仲記得
利申 ex

嗲聲嗲氣怕醜

諗下都覺得臭

追住條撚含個陣

男？

望我

我覺得幾香

摸頭
一摸即刻濕晒

口爆 吞埋 然後甜絲絲地笑個下

用皮帶鞭打我果陣

勇武巴

照顧好自己 唔好死

會？

咁咪大肚？

喊緊個時一嘢攬住我

呢個可以原地結婚

棍撞棍點會大肚

石原里美
絲打見到都心動

靚仔

下次要講得詳細啲

我講女

男仔嗲都可以好吸引

一隻字毁成句句子

1同5
1好似好少事 但當時就係佢無啦啦行過成包糖請我食

細心記得我鐘意食乜，下次幫我叫埋

Me男
有反差時
例如一個好瘦好女仔樣嘅
突然有一兩個好撚麻甩嘅舉動
唔敢話心動
但一定加分

摸頭
對住我笑得好燦爛
望住我食嘢 之後話好可愛

反差真係幾正

依套係Unnatural 喎ching

唔想知 無試過

好熟悉嘅感覺，好痛苦嘅回憶

不過怕其他絲誤會
我講果隻係自然流露出嚟
唔好當咗果d做自己，我係咁㗎喇就係
果d叫任性
同埋通常屋企有阿哥細佬果d最易有呢d行為
因為平時屋做慣
Anyway 係正嘅

係咪布甸絲？

冇錯，覺得好可愛

認真做野個陣

布甸絲男朋友？

哦

邊個嚟

我覺得女朋友諗嘢好細個

睇完呢個po你就知邊個布甸絲

垃圾廢青一名?

中學坐我隔離條女撲喺張枱度訓覺 特登挨近我

小學果時都成日同坐隔離嚟女同學交頭接耳，果個女仔好鍾意笑，成日講嘢講到一半就笑，佢咬我耳仔果時從口中散發嘅溫度同半笑半講嘅語速，搞到我心跳係咁加速懷念以前讀書嘅日子

我話我鐘意佢巧克力果套D笑

應該唔係
仲有原來你係小喬流水l

如果中意佢佢做乜都心動
唔中意就做乜都係死毒撚

淨係撘lift果陣企係佢隔離已經心跳得好勁 望到已經心動
想像唔到如果佢同我講野 究竟我會點

好似有人召喚我

期待聽朝再撞到佢

係呀我改左名
男朋友叫我定期改下名比較好

佢見到我搬重野時，周圍都係人。得佢過來幫我手
幫我夾電髮
幫我吹頭髮
幫我櫬衫
喂我食野
望住佢食野時好樣衰又好好笑既表情

對佢係一見鐘情
第一次見到時
幾年無跳過既心重新卜卜卜卜咁跳
好神奇

比你發現左

望住佢訓覺個樣

乜咁啱啊 咁都俾你見到

講緊啊b你

都話時間絲鍾意啊b你㗎啦

開頭都冇發現 睇睇下心諗個名咁熟口面既

嘻嘻 又會俾我發現到嘅🙈好怕醜

又準備騎刧人地個post既節奏

你又誤會左啦
我係鍾意睇你地兩個既對話

唔係啊 唔好誤會

再騎劫我會唔好意思
但係忍唔到唔覆我啊b

得你咁捧場 多謝呀嘻嘻
希望冇閃盲你

啊b你今晚好特別

唔洗客氣
雖然戴左副墨鏡 但都就快閃盲

唔騎la

邊度特別

特別嗲

點樣為止unexpectedly?

毫無原因下送囉
我同佢唔熟 office咁多人 佢無啦啦淨係送俾我
已經可以令人春心盪

調轉
我鍾意解

布甸絲睇到開心死

細蚊仔先鐘意解

認屎認屁

我愛自己 不嬲都好愛自己
但係令到我愛嘅人幸福 會俾咗好多成功感同埋開心幸福感覺我
我人生最大嘅目標就係有一個幸福美滿快樂嘅老婆 有兩個會尊重我哋嘅仔女
你做到 我就會好引以為榮

同女朋友講左依返說話 佢喊左

專登講嘢細聲啲

行行吓輕輕將個女仔扶入去無咁近馬路個邊

唔係好明，摸個頭想像到，但點樣叫掃額頭？

咁岩經過佢屋企附近，叫佢落黎食個午餐
睇得出佢專登化番個妝先出黎見我，仲要唔係好熟手咁化得太濃

射精嗰時

聰明既時候

係有啲似摸頭，不過係慢慢順住個陰咁向下掃 好溫柔

記得你鍾意飲咩/食咩仲幫你叫埋
果下會好感動
好可惜冇人試過咁對我

多謝你開心share個po 笑死

男：任何靚女做嘅嘢
女：任何靚仔做嘅嘢

1 我係芬蘭試過 唔好ff太多

同我一齊上前線

好撚多面油

呢個真

其實有咩會頂住咗？

又甜post

喺我身邊
好足夠

機場入境啲海關？

女權撚：stop mansplaining

希望你條女唔係喺連登亂屈人係男友，發撚曬癲叫人影相，自己認錯仲要鬧人仆街嗰個布癲絲

發夢果時失散咗會好緊張咁搵返我

係我個post

做咩抄我出post

唔覺意掂到佢啲肉，好滑

同我之前個post仲要一樣名

求婚？

好凍果時 除咗自己件外套俾我著 件衫仲要有佢陣味

唔熑我平

上堂好靜既時候對住我唱歌

咁你係咪a0

咬橡筋綁馬尾無人講

呢個真係要有feel先做得 冇feel會掂到自己會想死

唔用套

攞碌鳩打落我塊面個下

直接拎走我手度既重嘢然後拖住我

咁啱

痴線

係
啱啱a0 grad做咗差唔多半年嘢 IT揼曲狗
一路以黎都好似唔識同異性相處 好似異類咁

between多謝巴打肯覆我

見我凍除件嬲比我著 喺當下佢著住緊

探肛溫又得唔得

望住佢訓醒 見住佢第一眼望到係自己而甜甜地笑果下

笑真係冇得輸

加埋怕羞咁面紅

行街唔會比我企出面
靠得近聞到佢浸洗衣粉好想大大索

要咁岩洗左先有 同埋要成日洗先keep到
一係就用洗衣粉味香水

肥咗

有布甸有冇牛丸？

你講笑，個女仔同你對望，真心咁樣笑左出黎
(如果條女笑得好睇仲正）

搵周樂兒答你

似係啦，似係布甸逼佢上黎講，要提布甸呢兩隻字

認真

佢係PR公司開工 上連登開膠post果陣

係好表面嘅心動

以前要零晨5點幾趕車，佢驚我訓著唔知醒，陪我傾左大半夜電話，呃我話打緊機，到我到左集合地點先講漏口話終於訓得
冇一齊太遲先知 好後悔

好知性，識好多唔同嘅嘢，可以係歷史、IT、政治
同時又好純，毒毒地，會怕怕醜醜唔係好識點同女仔相處
但係又會下意識讓女仔，好紳士
性格好，有義氣

利申:我係絲

R鳩

摸頭真係好撚正

唔舒服嘔左出黎，嘔到成牀都係，佢見到即刻衝埋黎幫我按摩尷尬同時又有啲心動

利申：間屋有其他人，得佢衝埋黎

全中

同我講是非個陣

我條仔係咁 我會即刻彈開
利申冇仔

講緊林奠？

發夢個陣

一齊擔同一把遮個陣側哂落我度 佢自己遮唔哂

比耳仔人咬係咩意思

同咬人耳仔有咩分別

破處個陣同我講 由呢一刻開始你就係我嘅女人

咩叫掃額頭？？

摸頭
突然幫我撥頭髮

喺我嬲嗰陣攬實我唔比我走

高過我，但因為聽唔到我講嘢
所以烏低身，貼到好埋，對眼望住你聽你想講乜（大概，我幻想緊

點都會試過啲令人心動嘅時刻
但當時只係諗：可惜冇中意你，如果唔係啱先嗰吓個心肯定跳到飛起
事實係冇好感點會心動

一路放屁一路唱歌

好撚做作
希望條仔唔係被布癲絲鎖喺間房度

望住你隻眼好溫柔咁講嘢時

吉高由里子

Literally 咬

比人咬過無咩感覺
點解你會鍾意🤣

Get occupied 嘅感覺

咬耳骨定耳珠會有咁嘅感覺

我鍾意咬耳珠，但真純咬

唔開心爆炸左嗰陣喂我食野，大家仲係未熟

不過其實點都唔夠鵝頸橋打小人打97婆嗰時刻咁令人心動！

又係樓主
睇黎你呢排真係好傷

Share耳機聽歌

講嘢講到一半 重點都未講出嚟
就已經知你諗緊咩

你個名

俾矮過我嘅女仔摸頭

嗲你

點會唔傷... 我六年前都係咁

嗰陣曖昧緊
行行下街係一條斜路度撞到佢
佢第一時間向上跑過來攬住我
跟住好開心咁對住我笑
嗰下真係好sweet

食野好滿足嗰個樣

講嘢嘅時候個頭傾向你
好專注聽你講嘢咁

一啖啪咗條蕉

踢我春袋嗰陣 好有暴力美

講well、right字英文嘅時候，濕過太平洋呀

佢搵錢侮辱我果時

嘴對嘴個刻

女仔扎緊馬尾嗰陣

笑

樣靚

靚女

扎頭髮個刻

你識越位未

人若不帥，再暖也是變態

含羞答答講多謝

吉野妹

夠唔掂喎ching
係咪諗住孤獨終老架啦

btw係by the way啊
唔係between呀ching 點算呀

主動坐上黎個下
每一個我都忍唔住心動

錯啦
當你單手兩隻手指解扣個時
我夠膽講每個女仔都會突然對跟住個幾個鐘更加有所期待

紮辮

前提係樣

呢個真係

鬼仔???

搭緊扶手電梯對到視線
一路望住你

望住自己既溫柔眼神 真係好正

射咗再幫我含....

呢個真 晚晚嗲我發姣

我係男人 芬蘭女仔請薯片

扎頭髮

緊係耳珠啦

屙屎,個屎眼收縮再擴張果一刻

食野唔比錢

無，我問係因為比人咬耳骨，唔怪得知無你咁好feel

曲直難分

我柒咗添

笑死

點識？

反差萌

d人企係路邊食煙 我同佢經過既時候 佢會特登用隻手護一護我個鼻同嘴 等d煙唔會飄過黎

因為我講嘅野而笑得好開心

靚仔靚女做任何事情嘅時候

真係會心動 都唔使靚仔 只要本身無反感 都好易有crush

好細心嗰陣時 真係加哂分
或者主動幫我拮檸檬茶
搭我膊頭(好短時間 幾秒左右又縮返開)
一齊搭車 車廂入面好多人 大家烘到好埋
瞓喺床睇戲 突然對望 又尷尬擰開
唔講咁多了 已成過去

食西餐嘅時候主動幫我鋸扒

打茄輪...

真呀！！

同佢訓覺
朝早佢醒左一醒然後拖住我隻手繼續訓
利申 ex

摸我頭

就算個樣麻麻 只要係勇武巴已經覺得好型
男朋友係勇武一定嫁

我去左旅行同佢wts
有一晚佢訓左我先叫佢第二日九點morning call我
第二朝佢十點幾打黎係咁saysorry話 遲左叫左我
仲係咁話自己係咪好冇用 但明明佢都唔知
我個朝聽到真係勁lum

個陣本身對佢都勁有好感
可惜個陣太忙..唉
可惜沒有如果

可惜沒如果 只剩下结果

摸頭真係冇得輸架

Renee